點解五毛天啲live 咁撚屎都有人搶飛

佢地啲歌嘅CD version 係幾好聽
但一到live 就唔係破音就走音
比幾百蚊聽埋啲垃圾
貼錢都唔去

成班豬妹

Pish